[MCU] THOR: RAGNAROK 討論區 (此post已死)

This post is dead.

Block柒個傻西算啦，開新post又嚟搞事

佢又發神經啦

你死番出去自然無人討論你
不過睇死你都唔會咁做架啦

咪一樣

不如去站務區port 9條on9啦

Rune king thor同thanos
真係世界大戰級爭論🤦🏻‍♂️

唔係

我想問呢
又話THOR神力係黎自Asgard
但而家asgard冇咗 咁佢仲咪冇神力囉?
定係啲神力係黎自啲人民

我第幾次見到呢個問題

比人撚